唔好搭黨鐵！唔好搭黨鐵！唔好搭黨鐵！

毋忘831 91
一係參與不合作運動
一係罷搭